最近先接觸高登

上左高登一年，點知宜家沒落，唔知出年仲有無

登齡一年
遇到大時代